［屌我分化都無所謂］捐錢去邊都無所謂，唔好俾612泛民基金

痴撚線，過左兩個月咁多人被捕，幫都唔撚幫，仆你個街